2016-17 LIHKG香港女神聯賽第二十四輪投選專區

各組第二十三輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪

2017-4-3 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(17)李嘉欣vs黃智雯(1)

(4)李施嬅vs劉穎鏇(5)

(13)勞嘉怡vs朱晨麗(3)

(18)蓋世寶vs余香凝(15)

(16)鍾楚紅vs蘇麗珊(12)

(10)駱文捷vs周慧敏(7)

(14)陳婉婷vs梁嘉琪(2)

(11)陳潔玲vs游蕙禎(9)

(6)何雁詩vs胡琳(8)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪

2017-4-4 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(13)黃翠如vs黃心美(9)

(4)文詠珊vs陳煒(11)

(18)張沛樂vs苟芸慧(1)

(7)魯芬†vs張曦雯(2)

(10)簡幗儀vs陳嘉倩(3)

(12)彭慧中vs林泳淘(15)

(17)Me Chanvs劉佩玥(6)

(5)岑麗香vs陳華鑫(14)

(16)車泳希vs鄧麗欣(8)

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪

2017-4-5 6pm-2am *括號內數字為聯賽排名

(14)袁澧林vs麥明詩(13)

(9)倪晨曦vs朱千雪(1)

(8)林嘉欣vs莊錠欣(15)

(4)陳穎欣@SGvs杜小喬(11)

(16)岑晉晴vs趙慧珊@SG(12)

(3)李佳芯vs陳瀅(10)

(6)馮盈盈vs李靜儀@SG(5)

(7)簡淑兒vs謝安琪(2)

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪

2017-4-6 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(17)陳寶珊vs朱茵(9)

(3)陳法拉vs姚子羚(7)

(2)孫慧雪vs陳嘉寶(4)

(16)杜如風vs吳嘉熙@SG(12)

(13)郭藹明vs沈卓盈(1)

(5)黃心穎vs譚嘉儀(模)(8)

(15)林映蔚vs陳庭欣(10)

(18)蔡思貝vs麥美恩(6)

(14)黃德藍vs梁凱寧(11)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
李嘉欣vs黃智雯
李施嬅vs劉穎鏇
勞嘉怡vs朱晨麗
蓋世寶vs余香凝
鍾楚紅vs蘇麗珊
駱文捷vs周慧敏
陳婉婷vs梁嘉琪
陳潔玲vs游蕙禎
何雁詩vs胡琳

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如vs黃心美
文詠珊vs陳煒
張沛樂vs苟芸慧
魯芬†vs張曦雯
簡幗儀vs陳嘉倩
彭慧中vs林泳淘
Me Chanvs劉佩玥
岑麗香vs陳華鑫
車泳希vs鄧麗欣

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
袁澧林vs麥明詩
倪晨曦vs朱千雪
林嘉欣vs莊錠欣
陳穎欣@SGvs杜小喬
岑晉晴vs趙慧珊@SG
李佳芯vs陳瀅
馮盈盈vs李靜儀@SG
簡淑兒vs謝安琪

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
陳寶珊vs朱茵
陳法拉vs姚子羚
孫慧雪vs陳嘉寶
杜如風vs吳嘉熙@SG
郭藹明vs沈卓盈
黃心穎vs譚嘉儀(模)
林映蔚vs陳庭欣
蔡思貝vs麥美恩
黃德藍vs梁凱寧

LIHKG環球女神冠軍盃提名熱烈進行中
投完本土賽事不如提名埋國際女性等遲啲有機會同香港女神一較高下
去以下提名區踴躍提名啦 注意:請揀返正確地區專帖提名,否則問題提名票有可能不作確認

LIHKG環球女神冠軍盃歐美及其他地區提名專帖

LIHKG環球女神冠軍盃日台地區提名專帖

LIHKG環球女神冠軍盃中韓地區提名專帖

有欣賞既女星即管可以提名喎,盡量提名你認同既女神啦

比賽日通知TG group試用中,擔心會唔記得或錯過左賽事既巴打可以加入,到時就唔駛驚啦[/member]

大家仲可以click入上址留意未來賽程
最好收藏埋佢啦,每輸既賽事post link都會喺入面post多次
記得留意啦
IOS/PC巴打可以用追蹤功能follow埋我,Android朋友就可以將賽程post打星收藏,以後想投票既話都無咁易錯過

大家仲可以click入上址留意未來賽程
最好收藏埋佢啦,每輸既賽事post link都會喺入面post多次
記得留意啦
IOS/PC巴打可以用追蹤功能follow埋我,Android朋友就可以將賽程post打星收藏,以後想投票既話都無咁易錯過

屌,個加密做乜野
算啦,無ac既入去個channel都無用,還掂channel又講唔到野既
就算收到通知都係得個知字

一陣間tg channel都會有賽事提醒，已經入左既巴打要留意啦

你呢啲係咪叫做黑箱作業呀連尼住

唔係話有個tg channel應急我就可以唔撚屌你
咁樣推唔到post擺到明就係開發團隊有問題

屌,其實都唔知仲推唔推好

果啲5p約炮post實會有唔同人去回覆,果啲交配post就推得起
我地搞活動就咁樣打壓
依家咁樣既推post機制
我睇上幾輪話要搞返選舉果啲,一樣都會搞到仆左喺度

已開始

屌你老母真係完全推唔到

唔撚開發置頂都算,我地自己手動囉
原來都係唔撚得既,連尼住望遠你兩條撚頭有無咁打靶呀?

有TG盡量加入TG啦,起碼我一定會發通知先,你地唔會miss
連登宜家咁樣已經係痴撚線,佢老味閪玩鳩晒

屌

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
游蕙禎

唉多謝你

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
黃智雯
劉穎鏇
朱晨麗
蓋世寶
x
周慧敏
梁嘉琪
陳潔玲
何雁詩

唉多謝你
喺咁艱難情況繼續支持

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
黃智雯
劉穎鏇
朱晨麗
陳婉婷
游蕙禎
何雁詩

係咪可以代投聽日呀？
我聽日唔得閒但又想投呀。

順便推post

可以，你覆返聽日想投咩，再加返代投字眼就得

強烈建議有tg既真係入左channel先，我地各自都唔會睇到其他人資料，純為訊息發佈之用

[代投]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃心美
張沛樂
簡幗儀
林泳淘
岑麗香

唔該巴打

劉穎鏇
朱晨麗
余香凝
周慧敏
梁嘉琪
胡琳

多謝你
喺咁艱難情況繼續支持

呢個就係admin喺另一個post既回覆
我地係有需要先要自推啫,唔好講到一視同仁就係啱晒
斬腳趾避沙蟲係治標唔治本

又好似推唔撚到了

OK今次無野

依家舉行緊既係

李嘉欣vs黃智雯
李施嬅vs劉穎鏇
勞嘉怡vs朱晨麗
蓋世寶vs余香凝
鍾楚紅vs蘇麗珊
駱文捷vs周慧敏
陳婉婷vs梁嘉琪
陳潔玲vs游蕙禎
何雁詩vs胡琳

乙組聯賽

不過屌你老味啦,咁就想整死我地?
真係未驚過

admin帶頭令呢度變小眾玩意

梁嘉琪

百屌連尼住

多謝大家

知道點解無人投，都可以對得住天地良心啦
admin咁樣玩我地，仲有咩計

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
黃智雯
x
勞嘉怡
蓋世寶
蘇麗珊
周慧敏
陳婉婷
游蕙禎
胡琳

收工推post

thx bro

兩個人推就夠上頂？

btw, 我改左名

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
黃智雯
劉穎鏇
朱晨麗
余香凝
蘇麗珊
周慧敏
梁嘉琪
游蕙禎
何雁詩

趙慧珊

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
李嘉欣
劉穎鏇
朱晨麗
余香凝
鍾楚紅
周慧敏
游蕙禎
何雁詩

推

薯片

好似就係

咁都認得

覺得係，但都要入你起底確認
唔係既話我會問係咪薯片

咁其實又唔難認

黃智雯
李施嬅
朱晨麗
梁嘉琪
陳潔玲
何雁詩

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
黃智雯
劉穎鏇
朱晨麗
蓋世寶
蘇麗珊
周慧敏
梁嘉琪
游蕙禎
何雁詩

幫到手就好

推呀

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
黃智雯
李施嬅
朱晨麗
余香凝
蘇麗珊
周慧敏
梁嘉琪
游蕙禎
何雁詩

晏少少會開個告示,叫啲有興趣想投既巴打入tg channel收通知
依家咁樣既連登正常方法好難令人投到

唔夠1個鐘

15mins

黃智雯
李施嬅
朱晨麗
余香凝
梁嘉琪
陳潔玲
何雁詩

大家都幫手推下

蓋世寶
蘇麗珊
周慧敏
梁嘉琪
胡琳

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十四輪
2017-4-3 7pm-12am
李嘉欣vs黃智雯 1-9
李施嬅vs劉穎鏇 3-7
勞嘉怡vs朱晨麗 1-10
蓋世寶vs余香凝 5-5
鍾楚紅vs蘇麗珊 1-6
駱文捷vs周慧敏 1-8
陳婉婷vs梁嘉琪 2-10
陳潔玲vs游蕙禎 3-8
何雁詩vs胡琳 8-4

[

who know what is it?

巨浪。。。

sample黎啫
睇返排名,會有K字頭,A字眼同Y或者H字頭

大家都幫手推下
係介紹推廣返tg channel既post

李施嬅又再失分,除左拎到直接升班機會變得更加困難之外
後面既劉穎鏇亦都越追越貼,情況唔係咁好
而附加位尾席都看似激烈
不過一切都仲要睇埋季尾新提名既加入退出機制有無起作用先知最後結果
護級方面,表面上余香凝追近一分,但面對榜尾都無力全取三分,睇怕要護級成功似係 機會渺茫同無機會啦

推推先，驚唔記得

請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如
陳煒
苟芸慧
張曦雯
陳嘉倩
彭慧中
劉佩玥
岑麗香
鄧麗欣

如果佢贏淆演呢

得失差輸淆演幾十票喎

無問題

咦噚日已經開始左啦

最好都係入返tg channel啦,保險啲
屌連登推post有問題,你呢啲玩過熟既都miss
好難怪生客都少

不了

咁由佢

淆演：唔可以輕敵

態度正確

輕敵爭d輸比油渣

果場有睇直播,南區死忠表示多謝東方

soon to start

代投 插班女主播

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃心美
張沛樂
簡幗儀
林泳淘
岑麗香

代投 吳若希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如
陳煒
苟芸慧
張曦雯
陳嘉倩
彭慧中
劉佩玥
岑麗香
鄧麗欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
文詠珊
張沛樂

多謝你既投票,歡迎你既支持

尋日乙組都回左100幾個post,唔錯唔錯

既然暫時都無乜人,我都食飯先啦

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如
陳煒
苟芸慧
魯芬†
簡幗儀
x
劉佩玥
岑麗香

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃心美
苟芸慧
張曦雯
彭慧中
劉佩玥
陳華鑫
車泳希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃心美
文詠珊
苟芸慧
魯芬†
x
林泳淘
Me Chanvs劉佩玥
岑麗香
鄧麗欣

苟芸慧
張曦雯

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃心美
陳煒
張沛樂
張曦雯
簡幗儀
彭慧中
Me Chan
岑麗香
鄧麗欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃心美
陳煒
苟芸慧
魯芬†
簡幗儀
林泳淘
Me Chan
岑麗香
鄧麗欣

黃翠如
陳煒
苟芸慧
魯芬†
陳嘉倩
林泳淘
劉佩玥
岑麗香
車泳希

張沛樂
魯芬
陳嘉倩

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如
文詠珊
張沛樂
陳嘉倩
林泳淘
Me Chan

依家進行緊既 係

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如vs黃心美
文詠珊vs陳煒
張沛樂vs苟芸慧
魯芬†vs張曦雯
簡幗儀vs陳嘉倩
彭慧中vs林泳淘
Me Chanvs劉佩玥
岑麗香vs陳華鑫
車泳希vs鄧麗欣

頂住

屌，睇戲有人偷拍完播片

佢 拍過無數電影
佢 拍既電影好多都獲獎無數
佢 既鏡頭下粒粒都係天皇巨星
仲偷拍?成日電影業比佢搞round晒

不過講起戲院場內非法拍野,有時都見到啲on9喺戲院自拍,都唔知有乜好拍

斷正又點，佢del左片，警察局放人
拍片果個女人仲要揸鬼國護照，佢條仔就香港人

黃心美
文詠珊
張沛樂
魯芬†
簡幗儀
林泳淘
劉佩玥
陳華鑫
鄧麗欣

pish到冇電

黃翠如
魯芬†
陳嘉倩

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名
黃心美

你敢出聲已經好叻

百記睇就真係唔好怕出聲，字母果間係唔會理的

仲有一個鐘度

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如
陳煒
苟芸慧
陳嘉倩
林泳淘
劉佩玥
岑麗香

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如
文詠珊
苟芸慧
張曦雯
簡幗儀
林泳淘
劉佩玥
岑麗香
鄧麗欣

堅持唔堅持，如果咁少事都隨便放棄，更加大既事都唔會做到

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am

黃翠如
文詠珊
張沛樂
張曦雯
簡幗儀
林泳淘
Me Chan
岑麗香
鄧麗欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如
陳煒
張沛樂
魯芬†
陳嘉倩

劉佩玥
岑麗香
鄧麗欣

不了
不了
不了
不了
不了
不了
不了

有無其他安全啲既方法，如果有pm會好啲既
畢竟唔係咩巴打都鍾意用tg
但pm都唔知會唔會限數

仲有半個鐘

其實最搞笑就係話咩執著於網上野,我地不過玩個遊戲啫
以前高登都有巴打搞估比數遊戲啦
又唔係因為咁而完全咩都唔做,我現實咪又係照樣run緊
無端端逼人跟你諗法,呢啲先係真正既執著

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
陳煒
苟芸慧
魯芬†
陳嘉倩
彭慧中
劉佩玥
岑麗香
個tg channel又幾有用喎

脆魚
煒哥
苟姑娘
張曦文
陳嘉倩
彭慧中
劉佩玥
陳草鑫
鄧麗欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如
文詠珊
苟芸慧
張曦雯
陳嘉倩
彭慧中
劉佩玥
岑麗香
鄧麗欣

多謝你既投票同對tg channel既讚賞,歡迎你既支持

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃心美
文詠珊
苟芸慧
張曦雯
x
x
Me Chan
岑麗香
鄧麗欣

今晚都差唔多啦

2017-4-4 7pm-12am
X
文詠珊
苟芸慧
張曦雯
陳嘉倩
彭慧中
劉佩玥
岑麗香
鄧麗欣

絕殺

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十四輪
2017-4-4 7pm-12am
黃翠如vs黃心美 10(+25%)-11> 12-11
文詠珊vs陳煒 10(+25%)-10> 12-10
張沛樂vs苟芸慧 9-15
魯芬†vs張曦雯 11(+25%)-10> 13-10
簡幗儀vs陳嘉倩 8-12
彭慧中vs林泳淘 8-10
Me Chanvs劉佩玥 6-13
岑麗香vs陳華鑫 16(+25%)-4> 20-4
車泳希vs鄧麗欣 2-14

個降班位搶得好鬼激,又有新人坐

第2位張曦雯終於輸返場,後面既文詠珊同陳嘉倩追至落後2分後又可以大大重燃對重奪直接升班席位既希望啦
護級方面,13至15位比較直接啲,咁今輪林泳淘衝返出黎去返14位,而降班區就由陳華鑫坐下啦,14同15位都只係差2分,13位既彭慧中睇落穩陣啲,有5分距離
護級形勢睇黎仲要一段時間先至明朗啦

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
麥明詩
倪晨曦
林嘉欣
杜小喬
岑晉晴
李佳芯
馮盈盈
謝安琪

請代投

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
麥明詩
倪晨曦
林嘉欣
杜小喬
岑晉晴
李佳芯
馮盈盈
謝安琪

代投 吳若希

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
麥明詩
倪晨曦
林嘉欣
杜小喬
岑晉晴
李佳芯
馮盈盈
謝安琪

代投 簡兒隻兵

簡淑兒

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
袁澧林
朱千雪
莊錠欣
杜小喬
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG
簡淑兒

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
陳穎欣@SG
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am

倪晨曦
林嘉欣
陳穎欣
趙慧珊
陳瀅
李靜儀
謝安琪

超聯開始進入最後直路,你每次投票都有機會左右大局,多謝你既支持

朱千雪

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
倪晨曦
陳穎欣@SG
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG
簡淑兒

另外岑晉晴已經無辦法喺餘下比賽超越尾四,鐵定最少一定降班

樓主發動雷動投票

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
麥明詩
林嘉欣
趙慧珊@SG
馮盈盈
簡淑兒

無用架喎
都話明降硬,由佢玩完啦

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
麥明詩
倪晨曦
林嘉欣
杜小喬
趙慧珊@SG
李佳芯
馮盈盈
簡淑兒

依家進行得如火如荼既係

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
袁澧林vs麥明詩
倪晨曦vs朱千雪
林嘉欣vs莊錠欣
陳穎欣@SGvs杜小喬
岑晉晴vs趙慧珊@SG
李佳芯vs陳瀅
馮盈盈vs李靜儀@SG
簡淑兒vs謝安琪

老藹明已留

麥明詩
朱千雪
林嘉欣
謝安琪

不了

不了
[/quote]

[/quote]
超聯開始進入最後直路,你每次投票都有機會左右大局,多謝你既支持
OK

覺得樓主你就係這個時候
幫岑小姐拉票

原本應該係上輪完左之後講,但當時無發覺佢個分已經從數字上無機會追
於是至留返依家講,無其他意思

袁澧林
倪晨曦
林嘉欣
杜小喬
趙慧珊@SG
李佳芯
馮盈盈
簡淑兒

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
麥明詩
朱千雪
林嘉欣
陳穎欣@SG
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG
謝安琪

麻煩你身為主持人
應該保持公平公正
睇時間説話
唔該

下次唔會

歡迎投票架

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
袁澧林
朱千雪
莊錠欣
陳穎欣@SG
趙慧珊@SG
李佳芯
李靜儀@SG
簡淑兒

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
麥明詩
朱千雪
林嘉欣
陳穎欣@SG
趙慧珊@SG
陳瀅
馮盈盈
簡淑兒

push

多謝幫推

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
麥明詩
朱千雪
X
X
X
陳瀅
X
X

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
x
朱千雪
林嘉欣
杜小喬
岑晉晴
陳瀅
x
謝安琪

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
麥明詩
朱千雪
莊錠欣
杜小喬
x
李佳芯
馮盈盈
謝安琪

又推唔到

推唔到 幫拖

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
袁澧林
倪晨曦

陳穎欣@SG
趙慧珊@SG

李靜儀@SG

麥明詩
朱千雪
林嘉欣
趙慧珊@SG
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am *括號內數字為聯賽排名
朱千雪
林嘉欣
陳穎欣@SG
趙慧珊@SG
李佳芯
李靜儀@SG
謝安琪

麥明詩
朱千雪
n/a
陳穎欣@SG
趙慧珊@SG
陳瀅
李靜儀@SG
n/a

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
麥明詩
朱千雪
林嘉欣
陳穎欣@SG
趙慧珊@SG
李佳芯
李靜儀@SG
謝安琪

朱千雪
陳穎欣@SG

朱千雪
李佳芯
簡淑兒

麥明詩
倪晨曦
林嘉欣
趙慧珊@SG
李佳芯
馮盈盈
簡淑兒

謝安琪

投緊呢組

唔該晒

仲有1個鐘度

如無意外及其他異議
5月5至19日將會係17-18新賽季加入女神提名專區既提名期同將不足10分者逐出聯賽既申請期
到時大家踴躍提名啦,名額有限

休季時間唔係短既
可以諗下段日子有咩友賽可以玩下
我諗到有
開季無耐已經諗過既
冠軍四角賽(四組冠軍友賽)
LIHKG亞洲超級挑戰盃(應該會搵冠軍盃入唔到圍既亞洲女神去試,問題係會做到好似搵幾個亞洲女黎同香港冠軍鬥,定好似依家英超挑戰盃咁,派幾個香港出去,連續去幾站咁玩,每個站都有東道主,前者簡單,但太快完,後者可以好似出trip咁,充實啲)

最新諗過下
國際女神友誼賽(隊制賽形式)
跨性別國際邀請賽(睇下男女之間既人氣分別,唔係人妖)

半個鐘

十分

倒數15分鐘時,channel已最後通知

完

LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪
2017-4-5 6pm-2am
袁澧林vs麥明詩 4-14
倪晨曦vs朱千雪 8-16
林嘉欣vs莊錠欣 15(+25%)-3> 18-3
陳穎欣@SGvs杜小喬 12(+25%)-7> 15-7
岑晉晴vs趙慧珊@SG 3-17
李佳芯vs陳瀅 12(+25%)-9> 15-9
馮盈盈vs李靜儀@SG 8-11
簡淑兒vs謝安琪 10(+25%)-11> 12-11

又係25%

Sor
下季唔會加咁多,同埋唔會10分就有得加

簡淑兒近期突然成為巨人殺手,繼打破朱千雪不敗金身後又有代表作
就係今輪主場擊敗賽前第二既謝安琪,令佢跌落第三位
而第二位就由李佳芯代替
前四之爭隨住第6位馮盈盈再輸之後,淨返6場聯賽,相信好大機會都係4,5位直接競爭,畢竟2個只差1分
而護級方面,賽前距離降班區域唔遠既趙慧珊同麥明詩齊齊勝出,亦令袁澧林同莊錠欣既處境更加危險,分別離安全區4分同6分,喺超聯強手雲集情況下要扭轉局勢未必係容易既事

唔覺有咩問題，主場比賽嘅次數個個都一樣，你加得多，對手係自己主場比賽都會加得多

3分已袋
理撚得你

頭三就係贏唔到李佳芯

咁不如直接俾你贏
有分別咩

大隊殺手
我真係恭喜你呀

下round投簡先
痴下佢啲旺氣

請代投

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
朱茵
陳法拉
孫慧雪
杜如風
沈卓盈
黃心穎
陳庭欣
麥美恩
梁凱寧

簡兒係猁，劫富濟貧

就快開始啦

開始左

代投 吳若希

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
朱茵
陳法拉
孫慧雪
杜如風
沈卓盈
黃心穎
陳庭欣
麥美恩
梁凱寧

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
陳嘉寶
沈卓盈

投票由小處做起,堷養到一個良好習慣,係我地開心見到既,多謝你既支持

2017-4-6 7pm-12am
姚子羚
沈卓盈
譚嘉儀(模)
梁凱寧

吳嘉熙@SG

其實我奇怪左好耐,點解有時channel啲通知,會有多過group既人數係seen
見過有一條係40幾個seen

依家投緊既係

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
陳寶珊vs朱茵
陳法拉vs姚子羚
孫慧雪vs陳嘉寶
杜如風vs吳嘉熙@SG
郭藹明vs沈卓盈
黃心穎vs譚嘉儀(模)
林映蔚vs陳庭欣
蔡思貝vs麥美恩
黃德藍vs梁凱寧

係喎 發生咩事

係咪TG有啲保密原則,有啲巴打set到好secret,唔會公開顯示呢

[quote]LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
x
陳法拉
陳嘉寶
杜如風
沈卓盈
譚嘉儀(模)
陳庭欣
麥美恩
x

定係有啲人入完leave咗channel??

咁真係唔知,只係希望入左channel既巴打都會善用呢個channel帶比佢地既功能

朱茵
姚子羚
孫慧雪
沈卓盈
譚嘉儀(模)
林映蔚
麥美恩

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
朱茵
姚子羚
陳嘉寶
吳嘉熙@SG
沈卓盈
黃心穎
麥美恩
黃德藍

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
朱茵
陳法拉
陳嘉寶
杜如風
沈卓盈
黃心穎
林映蔚
蔡思貝
梁凱寧

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
朱茵
姚子羚
陳嘉寶
杜如風
沈卓盈
黃心穎
陳庭欣
麥美恩
x

朱茵
郭藹明
黃德藍

陳法拉
孫慧雪
沈卓盈
黃心穎
陳庭欣

朱茵
姚子羚
孫慧雪
x
沈卓盈
黃心穎
x
麥美恩
x

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am
朱茵
姚子羚
孫慧雪
杜如風
郭藹明
黃心穎
陳庭欣
麥美恩
梁凱寧

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十四輪
2017-4-6 7pm-12am

陳法拉
陳嘉寶
黃心穎
陳庭欣
麥美恩
黃德藍

陳寶珊
陳法拉
陳嘉寶
杜如風
郭藹明
黃心穎
陳庭欣
麥美恩
梁凱寧

thx

巴打對我尋日講喺休季時諗既友誼賽有無咩意見

我都要消化下先。。。

純粹係都要有啲活動填補下個空白,咩都無既話,下季返黎會流失唔少人
畢竟第二季先係真係完整季度既開始

仲有唔夠一個鐘

朱茵
姚子羚
吳嘉熙@SG
郭藹明
黃心穎
陳庭欣
麥美恩
梁凱寧

不如搞個似英格蘭足總盃的盃賽會易捱d
又可以引d新朋友黎投

會呀,下季會加盃賽嘛,講好左會,放心

我反而覺得太多會好煩, 一定唔會場場都留意

今季12月開，所以賽程至會極密集

最後既10分